一人一個欠交功課籍口

我先 細個小學成日唔做功課 跟住成日俾老師鬧 但我又驚 於是同佢講俾細妹咬爛左 但係佢都知道我無細妹

我唔想做

唔見咗

夠直接
但我小學個陣淆底
唔敢咁直接講

俾隻狗咬爛

書包拉鍊壞左開唔到

on9

藉口]

放書包落洗衣機洗爛咗

我發夢夢到聽日會病 所以冇做

但係依加醒左

功課比風吹走咗

中學有同學咁講過

唔記得帶

中學話下就拎返比佢 但其實未做

無拎筆袋返屋企所以做唔到

放學打波放咗個書包係人地架車旁邊
打完波唔見咗個書包
呀爸呀媽先生覺得我玩到"創"曬
唔記得個袋放邊
兩日後個人先拎翻比我
先生見我拎翻先信我真係比人拎走咗個書包

小學一日5-6樣功課果陣
第2日要交 全部唔帶 話漏左功課file係屋企
老師信就唔洗記欠
如果淨係唔帶一樣佢一定記欠

你都冇俾過功課

中三同班同學話隻貓係份功課度痾尿

書包爛左 個底穿左窿
行返學嗰陣唔小心跌左份功課落水'氹'
濕曬 執唔返

無帶
幾乎佔求學生涯80%

冇帶
但呀Sir話冇帶係衰過冇做
罰多我幾錢重

有拖無欠

老閪都話唔記得帶 唔會話唔記得做
中學就話放學前擺到去佢枱面

Miss 我明明交咗俾你 宜家係你整唔見咗我啲功課 我好俾心機用咗成個暑假做㗎 我俾一個小息時間你揾返佢出來 大家冇拖冇欠 ok？